想用ipad睇CD/DVD 有咩計

小弟其實好撚鍾意睇CD DVD
但係之前壞左部電腦 就開始用ipad取代左電腦
但係發現無得睇碟
所以想問下各位巴絲
有無高人知道有咩方法
或者係咪有得連個CD-Rom落Ipad就得
求教

推推推

買部電腦裝cd/dvd reader跟住用ipad teamview/remote睇

ipad點代替電腦 上網睇片同打機？

用電腦抽個檔案出黎轉格式再放去iPad

上面全部方法都要電腦
有電腦就直接用電腦睇啦

咩DVD黎？
搵人幫你轉做mp4咪可以直接iPad睇

一定要轉檔

除非mirror stream 咁睇

有鋪頭可以幫人轉？

dvd 好似得佢可以幫到你, 如果你飛一轉日本買嘅
早2年係東京某幾間大電器鋪見過現貨

cd only 就多幾款揀, google 下都有, 我自己都買左部

哇屌 呢樣野同我心目中幻想既係一樣

不過自己飛去買都要成9舊水港紙, 揾代購又再貴d, 揾朋友又驚佢買錯, 係咪真係要咁做

我見amazon 九舊幾 未計運費
有無其他好計仔

都冇計, 我當年買淨cd 版都要3-4舊水啦